牙仙奴回購拿斯利好過

條25躝返去曼城啦，我地牙記唔要25仔

簽拿鐵斯仲好啦

屌打2&b 奧燒 米開達恩

點打唔到2&b

一年冇踢職業聯賽屌打牙狗

成班少爺兵

回購埋卡蘇拿啦 屌打皇馬

回購雲加好過

呢件廢老回晒塘啦 工都搵唔到

又25

2&b琴晚做19仔好掂

但黑羊唔掂

全隊唯一進攻點